有冇人知英軍去左邊? 不如請佢出山做革命派既戰鬥老師?

香港唯一一個真係有實戰經驗既退役軍人
相信佢既知識同經驗一定對抗爭好大幫助!

真係要搵軍人幫手

堅, 無論係而家用警犬肉體搏鬥又好
將來真係有槍有軍火都好, 都需要一個真正有經驗既人黎指導各位義士

巴斯光年

教完你又點 有幾多個敢做？

英軍
9達
國師
四眼
蟲泰

懷念

海外港人支援流亡義士

選舉後心灰意冷淡出

散哂啦，講獨派又跟紅底仇阿達攻伐熱狗當功績，熱狗內部又選舉完左元氣大傷，比著你都心淡啦